換心男馬倬朗條女呢家點？

有新仔未

又黎

起碼仲有人記得阿朗朗

梁振英啲洗版五毛又出動

收皮啦

又bin過

由高登帶個五毛名過黎，方死無人知

佢典5分法牙？